荃灣線已經唔俾入閘！

如題

葵芳站現場